銀包同個人八達通俾人偷左

可唔可以check到張八達通同信用卡有冇俾人盜用

信用卡就得 八達通就難攪

八達通app

唔用nfc電話/card reader幾日後先睇到